揀左傳理入

揀邊間？幾多分？

數學一都揀到咩

55